咁多人講poe既

真係咁好玩？
之前係ggc玩過下 有d難上手 唔知做乜咁 又無乜player

玩國際服啦
唔識玩就追連登Post
或者上reddit睇啦
呢期一定好多新手教學

台服係少人d
或者你係季尾先加入 d 人afk 哂
上大po 問 就有人會教你